十一國殤 六區開花

【10月1日戰略大目標】
（１）同中共贈興
（２）堅持五大訴求，缺一不可
（３）強調普選訴求是基本法莊嚴承諾
（４）強調香港自治是中英聯合聲明莊嚴承諾

【建議任務】
分區最重要係目標！目標！目標！，要同10月1日大目標一致

共同目標
（１）十八區降旗／升旗禮
（２）唱國歌
（３）各區黨鐵站
（４）港共高官、保皇黨議員屋企／辦公室

灣仔：目標
（１）原定民陣路線
（２）中聯辦／中聯港島部（干諾道中200號信德中心西座3209室）
（３）外交部（金鐘堅尼地道42號）
（４）金紫荊廣場
（５）中旅社（干諾道中78-83號中旅集團大廈1-2樓）
（６）政總／立法會／禮賓府／狗總／..........太多不能盡錄

深水埗、黃大仙 -> 尖沙咀：目標
（１）高鐵
（２）紅隧、西隧、東隧
（３）監控燈柱
（４）中聯辦九龍部（觀塘海濱道135號宏碁資本大廈22樓）
（５）黨鐵總部
（６）中旅社（得寶大廈3樓／常悅道9號企業廣場一期202室）

沙田：目標
（１）中聯辦新界部（沙田小瀝源源順圍28號都會廣場R1—R4）
（２）中旅社（沙田娛樂城地下B舖）
（３）馬場（和你SUCK 5.0）
【國慶行動】【主線解說】【SUCK小隊】10.1 SUCK泥馬

荃灣：目標
（１）機場（和你SUCK 5.0，Mon Post狗你估下我地會唔會入機場）
（２）中旅社（青山公路(荃灣段)189號地下）
（３）二阪坊？

屯門：目標
（１）中旅社（嘉華大廈1/F A舖 ）
（２）南邊圍？

1. 屯門政府合署前地 1300集合
2. 荃灣沙咀道球場 1300集合
3. 修頓球場 1300集結
4. 沙田車公廟前地 1130配合和理suck
5. 黃大仙廣場 1300集合 1330起步
黃大仙道->窩打老道->在界限街和彌敦道交界停下
6. 深水埗楓樹街球場 1300集合 1430起步
沿長沙灣道走 在長沙灣道和彌敦道交界停下
在交界會師後 1500-1530 沿彌敦道向尖沙咀方向出發

10月1日 五區革命 整合版

新東人gogogo
首都沙田加油

推

ppp

入黎投票

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

荃灣果邊目標要轉下?
機場太少人無乜效果
得番黑社會

機場到時睇下啲狗佈防再安排
春袋唔會唔守嘅，睇你守得邊度

春袋係boss要一齊打
所以呢個難少少

幫手推呢個post仲好啦

[分析] 十一點解要遍地開花

Push

荃灣入唔到機場

要搞機場
只可以東涌別動隊 快閃

巴打 岩哂 加多少少野入去 比個目標大家
行動post 麻煩睇一睇
[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

有冇將軍澳

沙田目標1.
隔離就狗屋, 送頭機會極大

ＢＥ ＷＡＴＥＲ

中環仲有一座中旅大廈啵

be LLM咩, 放底一句就想搵人去送死
望下個google map先開Post扮大台, 做軍師啦

比定目標大家知道個區可以有咩做
都要落到地先知咩料架
唔通中聯辦重防你又鳩衝

策略！港島遊行易被四面包抄，希望以後大遊行改九龍舉行

撕旗手2.0（快幫手宣傳）

屯門置樂 天水圍 都有何君堯office

將軍澳呢

三毛停止帶風向 仲叫人入村同鄉黑打 制造民鬥民

邊個ＰＯＳＴ證明我係三毛？
我對入圍村都好有保留，所以加？號
不過有人提議過，所以整合埋出黎

必搞啦

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球反共

101 慶佢老母

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！

再分就太散
將軍澳無咩重要目標，變左圍狗屋真係無謂

仲可以去馬場睇馬去機場睇飛機

屯門可以喺大會堂出面三枝旗桿搞咗香港人升旗禮先，然後睇情況轉做集會或者去探訪何君堯office，

去機場睇飛機

[行動POST] 10.1國慶集中討論區+TG

遍地開花

十一黃大仙見

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令聖上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

10.1

將軍澳人係其他屋好難返屋企

建議加觀塘區 有好多支燈柱上次淨低

支持各區開花

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

廣傳 和理非自保招絕招！

612 721 811 831 新屋嶺

除咗渣馬
幾可有機會行隧道
賀佢老母

十一同你中共攪撚大佢, 我睇出返200萬人黎行都似 !!

推爆佢

721 831

好

（推爆佢）9.29行動終極整合

推爆佢比大家見到

10.1全民出黎悼念國殤 我地需要一個正規既儀式 肅立去進行升香港𣄃禮 全港同時唱香港國歌 要同金紫荊廣場做成一個強烈對比

我見好多人都話近幾次出黎遊行 好似個目標愈黎愈唔清晰 唔知為咩而行 我依家話比你知 我地係出黎用行動同中共既國慶打對台

10.1係中共立國週年 每年指定動作會係金紫荊廣場播中共國歌舉行升旗禮 中共梗係想見到全國人 興高采烈唱哂共歌為佢慶祝啦

如果係10.1 二百萬香港人出黎遊行 同時係佢升旗禮既時係全港揮動住世界各地既旗幟 一齊停低 唱香港國歌

第一 一定激死中共 佢依家最棹忌生日發生依啲事
第二 比全世界見到香港根本無心慶祝國殤
第三 再次比目標全香港 做一次正正式式既儀式 激勵士氣

我地集中係港島又得 分區行事都得 因為最主要 係我地會做既事 建議搵一啲有代表性地方去做終點 係各個終點站 都自己set一個旗杆、香港旗 一組音響 一隊正式𣄃手 全港約定係金紫荊廣場升中共旗播共歌既同時 我地一定停止手上既行動 暫停前進 肅靜 一齊對住各區終點方向唱香港歌 高舉香港旗或者各國旗 同時各區終點一齊播放香港國歌 進行一個正式既升旗儀式 係儀式完結後 大家向終點進發 繼續之後既活動

試想像全香港人一齊唱 願榮光歸香港 係幾震撼既場面 而且我地仲未試過 不如我地試下一齊？

佢有佢既國慶活動 我地有我地既國殤活動
遊行同口號照舊同每次都一樣 但今次係比個明確既目標大家 要做一個創舉去落中共面 要同中共搞既國慶做一個強烈既對比

需要既野
1. Diy長𣄃杆 要可以升旗
2. 香港旗
3. 旗手做正式升旗儀式
4. 音響
5. 記者直播 等未到終點既人都可以睇住同步
6. 全香港有共識去做
7. 同國慶升旗同步進行

地點: 睇下出面最後係想分區定集中 自己另立一個地方去set升旗 唔好同各區政府港共升𣄃有衝突既地方

[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

pushhhhh

真心想問 會唔會即慶開多幾區 我相信到時黨鐵又會封曬啲站 我驚去唔到

利申 粉嶺人

推唔到
但無好認同

ppppish

pishhhh

嘩分到咁散

灣仔同九龍區會唔會太難

就算做唔到 都fake9班狗都好

行動post 推

點解唔可以集中係九龍

721,711,831,新屋嶺

集中推行動或戰略post
其他post請善用不推文回覆

燒黨旗

各大專院校

各區政府合署

各區大會堂

各區泳池同埋運動場

金紫荆廣場
要連登仔早起太難啦... 不如大家前一晚早啲到好過啦

中聯辦
除左西環，其實仲有三個地區辦事署

仲有冇

突擊做啲野等mon post 狗估你哋唔倒

突擊做多d都得

10。1

黨鐵關十一咩事

大家幫手推下行動Post !!!!!

[推上熱門][929行動post]響應攬炒巴號召，唔用赤納粹！ 新版AntiCinazi旗出世!

[推行動post] 928有30萬人，929銅鑼灣行街會有幾多人？

( 推爆佢）9.29行動終極整合

［行動post］聽日9月29日2:30pm sogo集合 全球反極權大遊行

推，完全支持，到時見，聽日都見

九龍灣阿
（３）監控燈柱
（４）中聯辦九龍部（觀塘海濱道135號宏碁資本大廈22樓）
（５）黨鐵總部
（６）中旅社（得寶大廈3樓／常悅道9號企業廣場一期202室）
大仙人去九龍灣唔係好遠姐

屯門去埋南邊圍？

Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

在 政 府 合 署 及 建 築 物 展 示 國 旗 、 國 徽 、 區 旗 及 區 徽
目 前 ， 行 政 長 官 官 邸 、 禮 賓 府 、 香 港 特 別 行 政 區 的 口 岸 管 制 及 檢 查 站 、 香 港 國 際 機 場 及 金 紫 荊 廣 場 ， 每 日 均 展 示 國 旗 和 區 旗 。 此 外 ， 在 每 個 工 作 日 及 三 個 指 定 日 子 ， 即 國 慶 日 ( 十 月 一 日 ) 、 香 港 特 別 行 政 區 成 立 日 ( 七 月 一 日 ) 及 元 旦 ( 一 月 一 日 ) ， 行 政 長 官 辦 公 室 、 行 政 會 議 、 立 法 會 、 政 府 總 部 、 香 港 特 別 行 政 區 法 院 、 政 府 部 門 總 部 、 政 府 綜 合 大 樓 ， 以 及 公 共 體 育 及 文 化 場 館 等 ， 亦 有 展 示 國 旗 和 區 旗 。

其實你都列得差唔多
搞既話要實地考察，影相上TG，評估難易度

樓主好撚勁

我就係想要呢啲

希望之後每次都有共同目標

十連
以表敬意

1/10

2/10

屌你老母 風向狗 而家幾時話6區啊
民陣都講左冇不反對通知都照搞
你做乜撚姐 搞鳩晒咁多個區有咩意思 唔該集中啲

[行動]十一急需一個好有Milestone既目標，唔係既話運動會比較難維持落去

我覺得大家好值得睇睇

佢之後只會有網上Office

X

F

推！

C

其實我好糾結，集中港島對外宣傳效果好，但難走。
各區做，安全多左，但對外宣傳力量弱左

10.1全民出黎悼念國殤 我地需要一個正規既儀式 肅立去進行升香港𣄃禮 全港同時唱香港國歌 要同金紫荊廣場做成一個強烈對比

[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

一定有呀到時連自己都估唔到，睇餸食飯啦

慶佢老母

屯門牛表示so ready for 十一

民陣係台但唔係大台
集中俾狗捉？

民陣係大台？

如果你諗住變魔法，應該都唔駛諗對外宣傳

問題係 做乜要六區開花 意義係邊 港共政府不痛不癢 佢而家最怕見到你多人 咁撚多人點拉得晒啊

仲叫人入機場 一定係伏

咪再俾人帶風向啦 佢地利用你地怕左白色恐怖嘅心理咋

而家你地係大台？ 只係風向狗咋

唔集中港島搞 咪搞tst九龍囉

講到港島遊行政府就會驚

十月一日拆果廟

無人係大台 咁咪各有各做囉
想分區就畀人話風向狗 你都癡撚線

多人佢一定驚

你鐘意啦 各有各鳩做 就係你呢啲風向狗最想見到嘅結果

多人打得贏水箭龜？
多人就唔捉？
和平遊行就得？
啱啱先咬完個細路
因為佢有電筒同宣傳單張
你集中被佢打佢仲開心
散開打威力都未完全開發
狗個部署都要分散啦
而且無咁多水箭龜啦

你何嘗唔係帶緊風向叫人集中一區呢

分散撚狗呀

p牌仔收皮啦 多人show到個民意 你而家分區搞 搞到民居自己友 分分鐘門都出唔到 好似 8月5咁
成件事變左分區撚狗同破壞 唔撚洗十一搞嫁wor, 日日都搞得啦

點解圍狗屋唔怕，但隔離有狗屋就要怕？

今日你有無出去金鐘呀?

請跟隨國際標準：一人一件黑風褸

pish

你一定有啦阿sir

算啦佢講唔明啦
標籤撚黎條仆街

你訓撚醒未呀
呢個月你訓撚左呀？仲show民意show唔夠呀？
比埋9.29你show民意啦，十一又要死入港島呀？屌你老母！

push

推爆

Pish

6區好似太多
就咁灣仔尖沙咀沙田 3區會唔會好d

有一啲既提議
可以入黎睇睇

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

認真POST又冇人推?

唔小心㩒錯負皮，幫你推翻十次

太少人 照去港島

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

沙田個中聯辦喺正狗屋隔離

我覺得一定要每區終點加插燒黨旗同讀十一宣言環節

唔小心Click左負評即刻幫推

支持呢個計劃
但九龍幾區流水好似會太chur同分散
好難跟到大隊又易走失

唔好意思借個位

每年十月全球中意畫畫同創作嘅朋友都好興玩#inktober challenge, 每日一個主題去畫畫 畫足三十一日 有班手足為左保持香港示威喺全球嘅話題性同引起更多關注 吸引更多支持我地 就出左香港示威版嘅inktober

希望大家可以一齊參加同share

七區起義，香港自治！

行動post不得不推

我都想知將軍澳有冇

暴徒分散可恥

等到呢日啦

on9，鄉黑點會係民，佢哋只係冇裝嘅狗

每家窗前掛黑衫

黃大仙個plan唔撚得啦
行咁撚遠去旺角 再去尖沙咀
屌你咩
途經5個警署呀
搞手係咪鬼呀屌你老母
完全冇必要行咁遠
塞紅隧開路畀港島？咪撚on9啦

係精神既

屯門作用不大

網上都遲早死，同佢老母差唔多

當天黨鐵有可能全線停駛，大家可在自己區，每區整個大祭坛，祭國殤穿黑衣手拿白花，各區全港黑衫白花大遊行，大D祭壇好似放林鄭，何沃班卜街D相上去祭，放埋習大大係中間。

起

.

六區開花
同一套戰術用得多都比人睇穿啦屌

十一國殤 六區開花

其實點解唔搞政府合署

十一必須要成立公民議會/臨時立法會

到時落到場自行決定
我只係建議目標，等大家分區有野搞

唔係維園咩? 轉左修頓?

支持, 六區夠曬
和理非COVER勇武

觀塘冇？

請問六區開花，會唔會好似8月5號全民罷工遍地開花咁每區有人lead ？

好亂 日日都唔同地方文宣
真係要快D定好

毋忘五大訴求，毋忘義士

宜家有個目標 唔需要圍狗屋

10.1唔洗圍狗屋 我地要對準政權啊
（黃大仙有支共政協議員）
行動詳情可以入下面個post睇睇
麻煩大家幫手推

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

手足拿拿聲去連儂牆宣傳，冇follow開連登既人係唔知六區開花架，淨係知民陣個遊行唔批!
聽日9.30大量印製10.1文宣，貼爆連儂牆，仲要印單張派俾街坊!!!!
連登人，快D做野喇喂.

行動post都無人推

我想問下係咪要沙田手足送頭?
隔黎係新界總區狗屋

做到野

10.1唔去油尖旺 賀一賀遊客？

會去沙田

好似話深水埗／黃大仙會師行去尖沙咀

馬場又多貴賓，賀一賀

照入 度度都去

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

18區升旗禮一定要早
大家最多搞掂返屋企訓陣再出
其實係咪降旗會好啲話晒國殤

點解唔係早場？

上左熱門未

真心想問九龍東有無場

目標目標目標目標目標目標目標目標

[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

[10.1行動篇] 緊急！！ 10.1國殤大行動 ！！ 要人！！

612
721
831
新屋嶺集中營

自己果區頂唔住果時請班馬去最近果區匯集

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

終於有行動目標，要推

再推呀

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

9.30「Pepe和你拖」人鏈行動 19：30

我覺得仲可以多個目標，整死啲popo

落到場自已自發再搞
啲狗守得邊個

推
光復香港

共同目標唔好唔記得一定要讀宣言！！！每一區都要！
至少讀咗中文佢！！！

【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

12

聽日 930 全港三罷

仲有馬場同機場
馬場第三場賽事有國慶杯

頂 行動post 得400正評

灣仔個難度係咪地獄級黎

都要睇下當日狗仔點佈防先知

唔理咁多，要做到popo出嚟有心理壓力

人人走去食緊元氣呀

930 三罷

PUSH

行動崗要，推

之前係咪有巴絲寫咗篇十一宣言 好似連solomon 都講過 不如各區都揾人讀埋啦

屯門真係呢.....

#法律知識

警方可以根據警隊條例54(1)對任何行動可疑的人，或54(2)對任何有合理懷疑已犯法的人進行截查。

若你被無理截查，本頻道建議直接引用法律條文質問警方：
✅根據哪一條警隊條例進行截查；
✅如果回答54(1)，可追問警方為何你行動可疑；
✅如果回答54(2)，請追問警方為何懷疑你已經或準備犯法。

案例指出警方應根據客觀事實（時間、地點、現場情況、行為等）作主觀判斷。

‼️截查期間，警方不能要求你解鎖或關閉手機。

開火 唔好集中

開花

去深水埗啦
利申:將軍澳人

下次到將軍澳
多區同時革命一定係日後主線，唔可以只集中一區

睇下10月1日戰況如何先
理想係咁
10月5日：灣仔、尖沙咀、觀塘、沙田、荃灣
10月6日：中環、旺角、黃大仙、大埔、荃灣

咁樣先係真正ＣＨＵＲ死啲狗

Push.

我嗰日要見到所有有關所謂國慶既野爛撚哂

不如做人肉連儂牆

推呀

推，六區行動！

推
香港人加油

推爆置頂！！！！

和理非可以點幫勇武！！！！！！！

10.1 賀佢老母 全民黑衣日
1130 沙田車公廟 沙田和你suck馬場
1300 荃灣沙咀道球場 深水埗楓樹街球場
黃大仙廣場 灣仔修頓球場

都會廣場門口係對住警署門口
除非你 hit and run 5分鐘內搞掂如果唔係你不如直接行入警署

感覺上沙田個區係最安全 九成黃 仲要係肯企出黎個種黃

［整合］十一執齊野

10月1 注意事項P仔幫推

去搞黨鐵車廠得吾得？

推 有用post

咪撚再叫五大訴求呀dllm，叫香港獨立啦

推!

屌你老未 得六區 搞什春咩

有目標

機場係主線
人唔洗多

暴緊要有目標

最

101 1212一齊推

推推

人手推一推

btw真係搞馬場？

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

好難想像聽日會有幾亂
好彩事前約左朋友船P 遠離煩囂

十月一日占卜 幸運物一覽
每人跟生日日期攜帶 將包保出入平安：
1-5號：玻璃樽（岩岩飲完未扔）
6-10號：砂糖（好味）
11-20號：白電油/汽油（入火機）
21-25號：火機（食煙）
26-31號：毛巾仔（抺汗）
另準備定張單 廢事比人話偷嘢

Copy 過黎的

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

馬場？
雖然會搞國慶杯，但馬會對反修例運動一直係相對較友善。上次亦以停賽形式迫退何君堯隻馬。（除非你想再推個大型機構去藍絲嗰邊就另計。）

雖然馬會都係維穩機構，但真係要target馬場？
而且馬場好難走？

上熱門ok？

好多人都唔知聽日去邊

㜀

p

和你SUCK馬場係11點半
車公廟就13點半呀

p牌推唔郁

有frd叫我去呢個活動:
舉行国庆游船。央視將跟拍本次活动并剪入國慶专輯。具體如下：
日期 : 10月1日
衣著：浅色上衣
集合地點 : 8:15 中環9號馬頭
快閃：8：30～8：45
有冇人一齊來慶祝下

推任務

燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入

［整合］十一執齊野

轉化埋勇武就perfect
利申:沙田柚

101

推主線任

[國際文宣]
今日香港, 明日世界
Hong Kong's today, The world's tomorrow

--------------------------------------------------
3 分鐘 12 張圖 「今日香港, 明日世界」

--------------------------------------------------
6 張漫畫 解釋香港人嘅抗爭

大埔撚諗緊去沙田定荃灣好

天水圍巴絲打去邊

上熱門呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

十連
9/10

十連
8/10

十連
7/10

十連
6/10

十連
5/10

十連
4/10

十連
3/10

十連
2/10

十連
1/10

再推

推推推推

D鬼post係哂頭頭，推上熱門！！！！！！！！

Push action post

推

tg 傳緊唔好六開on lun9

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

平日集中一區都係唔夠打等大圍捕時就逃亡

分散六區會唔會死得好慘?

反正都係圍, 你想係自己地頭熟路俾人圍定其他地方唔識路鳩下鳩下?

一定會有被人孤立
好似8.5屯門咁

因為佢地根本唔care中聯辦同機場以外嘅建築
班警察而家除左上面果兩樣野就係為自己而戰

推撚爆佢，DLLM

想反客為主 主動出擊

聽日見

借位，有無屯門tg group既link

灣仔聽日封路搞國慶酒會, 仲有可能聚集嗎?

緊急！請廣傳！10.1重要安排！
10月1號為國殤日🏴，各區會出現大型國殤慶祝活動，預計會出現情報或資訊混亂。因此，為確保資訊更新清晰，多個頻道將分別主力處理各區情報。

各區Channel整合如下：
⚠️黃大仙 @wtsunion

⚠️屯門 @TMSafeArma

⚠️荃灣 @

⚠️沙田 @STunionn

⚠️灣仔 @frontlinelive

⚠️深水埗 @frontlinelive

⚠️被捕人士關注 @youarenotalonehk

廣傳‼️10月1日國殤日特別安排

為配合10月1日六區集會，本頻將分開兩個頻道作消息發佈，實行分區報料，以方便各區手足更緊貼情報及避免資訊混亂。

請各位手足提前訂閱：

灣仔、沙田及屯門

黃大仙、深水埗及荃灣

除分兩個頻道發佈分區資料外，其餘一切與本頻恆常運作模式無異。

🔴Scott Scout 認證哨兵消息主頻道

緊急！請廣傳！10.1重要安排！
10月1號為國殤日🏴，各區會出現大型國殤慶祝活動，預計會出現情報或資訊混亂。因此，為確保資訊更新清晰，多個頻道將分別主力處理各區情報。

各區Channel整合如下：
⚠️黃大仙 @wtsunion

⚠️屯門 @TMSafeArma

⚠️荃灣 @

⚠️沙田 @STunionn

⚠️灣仔 @frontlinelive

⚠️深水埗 @frontlinelive

⚠️被捕人士關注 @youarenotalonehk

廣傳‼️10月1日國殤日特別安排

為配合10月1日六區集會，本頻將分開兩個頻道作消息發佈，實行分區報料，以方便各區手足更緊貼情報及避免資訊混亂。

請各位手足提前訂閱：

灣仔、沙田及屯門

黃大仙、深水埗及荃灣

除分兩個頻道發佈分區資料外，其餘一切與本頻恆常運作模式無異。

🔴Scott Scout 認證哨兵消息主頻道

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

好感受到大戰前夕嘅感覺

同611有得fight

come on everyone

要上熱門

up

非前線 買唔到/起豬咀既入嚟

窮人後排多個選擇
r95 p95

準備好未

今年係咪第一次十一黃賓周，全部商場都唔開？

屯門搞何君堯啦

十一國殤
六神護港 斬妖除魔

睇錯以為去天后

都炒得幾貴

我買已經係30蚊一個
叫做比豬咀平d

推！！

破壞。重生

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

推行動post
831 新屋嶺

六區開花

大家可唔可以三區開花 六區會太分散 同埋三區如困近既話 可以一齊推 將三區既狗圍埋一堆再一網打盡

果

散出去
銅鑼灣新會道迷你酒店極唔安全
有狗check in左

應該唔止一間
手足聽日小心啲

自己copy and paste

Tui

大家一齊推

1/10 賀老母

廣大市民支持：香港政府依法施政 警隊維護法紀

唔安全屋名單（不定期更新）：
香港麗駿酒店,
六國酒店,
港島皇悅酒店,
華美粵海酒店,
灣仔維景, 銅鑼灣維景,
Island Pacific,
珀麗

聽日賀佢老母

大家記得十點9叫啊

[緊急要人] 全 港 今 晚 貼 街 招 ！ ！

#行動 #緊急 #文宣

push!!!

聽日記得認清目標 叫口號！

小弟最近做左個簡單 Pinterest 式嘅文宣圖集網站，可以搵到新嘅文宣

亦希望大家可以一齊幫手，Upload 原創或者純分享嘅文宣都得，等其他人搵起上黎都易啲！！！

所有上傳圖都會同步去 Facebook Page，實行做到遍地開花

手足好波

型到咁...

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

推爆佢！！！！！！！！！！！！！！！

推呀屌 上熱門

不如屯門同荃灣去返港島 根本就冇咩目標 浪費左啲人力

置頂唔該

唔該加入
只有警察是暴徒
拒絕恐怖分子治港！

行動post push

有無諗過南同西邊圍都有手足租屋住可能搞埋佢地

行動po

推

賀佢老母

屯門不如去埋港島/荃灣啦
都無目標
d狗理得你塞路定放火咩

...

lau ming

再push

心態調整

[出師有名][濃縮][心理準備]
六區革命既目標、任務、戰略

何妖, 唔係目標?

擺明你係鬼

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭一萬咋

10月1日 抗議 中共 分裂 國家 70年

tui

行動post 推呀

入黎睇啦 唔睇 聽日唔知做乜架啦

賀佢老母

準時啊喂

我唔想大家每次完都係比警民衝突搶走成果
外媒報導係最大既武器
但三個月都過左, 相類似報導只會愈來愈麻木
所以
衝突前有目標清左先, 唔係只係又係一日衝突

[ 幫 手 推 ] [ 統 一 行 動 ] 十 一 港 殤 各 區 集 會 任 務

唔好意思，沙田車公廟集合時間到底係11:30定13:00？

推呢個 目標post

有咩目標...

好驚又變左同狗磨，又唔夠膽打，最後百幾個手足被咬

推爆你

有個隱憂係記者唔夠，冇辦法跟住開花

我無野講

推
有任務 有目標
做完就散
唔好對峙等對家部署/調兵

聽日除燒黨旗外，不主動攻擊，唔好比政府赢輿論！！！如果我地好似佢地咁講，亂燒野，我地就唔係對準政權！！！

跟我講一次，燒黨旗外，不主動攻擊！！！